[超突發聲援]13歲手足 0930東區裁判法院提堂

警方今日(1日)下午約1時在維多利亞公園內截查一名13歲男童，在其背包內檢獲1支雷射筆、1支伸縮棍、1個錘子、1把剪刀、1個防毒面罩、1包索帶及1罐黑色噴漆。

該名被捕男童已被暫控一項藏有攻擊性武器罪及一項藏有工具可作非法用途罪。案件將於明日(2日)早上在東區裁判法院提堂。

另外，警方今日下午在灣仔區多個地點拘捕4名年齡介乎16至19歲的男子，涉嫌藏有工具可作非法用途。警員檢獲士巴拿、錘子、防毒面罩、手套、眼罩、玻璃樽及打火機。被捕男子現正被扣留調查，案件交由灣仔警區刑事調查隊跟進。

推

全日聲援表:

【#上庭聲援 - 1月2日 星期四】

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 5 樓 5 庭 - 劉綺雲裁判官
[1] 09:30 am - 吳(22)🛑已還押102天 #審訊 管有攻擊性武器 #0921旺角 汽油彈、鎚仔等

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 羅德泉署理總裁判官
[2] 09:30 am - 鮑(25) - 抗拒警員 #0910旺角 跳閘被休班警員追截時涉有所反抗
[3] 09:30am - 19歲男子 - 縱火 #新案件
[4] 09:30am - 22歲女子 - 有意圖而傷人 #新案件
[5] 09:30am全 - 56歲男子 - 2項有意圖而傷人 #新案件

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭 - 林子勤裁判官
[6] 09:30am - 13歲少年 - 管有攻擊性武器罪、管有工具可作非法用途罪 #2020_0101銅鑼灣 #新案件 1支雷射筆、1支伸縮棍、1個錘子、1把剪刀、1個防毒面罩、1包索帶、1罐黑色噴漆
[7] 02:30 pm - 高(24) #轉介文件 非法集結 #0813機場 涉設路障及向警車投擲雜物
[8] 時間未知 - 8名被告(包括獨立聯盟召集人 陳家駒) - 非法集結 #0609灣仔 #新案件

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 徐綺薇署理主任裁判官
[9] 02:30 pm - 劉(22)🛑已還押80天 - 管有攻擊性武器 #1013將軍澳 2個汽油彈

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 張潔宜署理主任裁判官
[10] 02:30 pm - 蔡(17) - 管有攻擊性武器 #1111屯門 1個汽油彈、1個鐵錘

推推推推推推推推

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

Push

PushPushPushPushPushPushPushPush